美國監管機構暫停多隻股份交易 因涉可疑社交媒體活動

美國證券交易委員會(SEC)暫停15隻股份交易，因涉及可疑交易和社交媒體活動。

SEC發表聲明指，今次採取行動，是因為這些公司在1年多以來，未有向SEC提交過任何訊息。

SEC又指，正在繼續審查市場和交易數據，以識別其他股份在近期市場波動期間，有沒有利用投資者的潛在企圖。

今次是SEC第3次針對社交媒體活動而暫停股份交易，亦是涉及最多股份的一次。

邊 d?

Bebida Beverage Co. (BBDA); Blue Sphere Corporation (BLSP); Ehouse Global Inc. (EHOS); Eventure Interactive Inc. (EVTI); Eyes on the Go Inc. (AXCG); Green Energy Enterprises Inc. (GYOG); Helix Wind Corp. (HLXW); International Power Group Ltd. (IPWG); Marani Brands Inc. (MRIB); MediaTechnics Corp. (MEDT); Net Inc. (NTLK); Patten Energy Solutions Group Inc. (PTTN); PTA Holdings Inc. (PTAH); Universal Apparel & Textile Company (DKGR); and Wisdom Homes of America Inc. (WOFA

gme都冇 天冇眼

呢幾隻 好像未見過連登同youtuber推過